覺吾覺籃球個暫停好戇鳩？

節與節之間又要休息五分鐘
中場又休息半粒鐘

每入完球波比一分鐘暫停你好唔好？
成班垃圾打兩球就要坐 廢撚過啲廢老

角 暫停系為左比LBJ條冷氣廢老休息

傻仔先打蘭球

同super bowl 果D一樣，都係為賣廣告

講撚完戰術咪又係單打

咁打拳實最on9啦 唔夠打就埋黎抱你 等人叫分開

都得

拎football 同玩具比?

系

挽玩具都要暫停係咩心態
不如好似棒球咁 打一球 可以抖成場

最戇鳩就坐下又要笠件T恤

凍就吾好開冷氣啦

咁super bowl D廣告值錢好多

Pish

淨係你打5p字都覺得你戇鳩

agger =.=

推

為屌而屌真係好撚白痴

足球都行行企企啦
行街咩

今朝睇撚到恰眼瞓

我塞暫停後好好睇 戰述一流